周汶錡原諒老公: 我倆相信愛能改善彼此關係

如果係你，你會原諒嗎

佢有choice 咩？

唔撚通學果個貝兒西離婚咩

好似好多女明星最後都會選擇原諒

人老珠黃 仲可以點

一係離婚分身家
一係比佢繼續偷食兩條路行啫
原咩諒佢老公肯定會繼續出去偷食

45 歲 仲好靚

都唔係原唔原諒問題嘅
45歲，有冇心力再重新去開展新生活呢
又有兩個仔女，做人媽媽一定會考慮仔女先
而且男人個個都差唔多，可能下個都會照出軌

有機會佢本身都知佢老公出面有第二個

講真佢都算keep得唔錯

你有錢唔駛做家務，唔駛頻頻撲撲，有私人健身教練，日日做facial，食最靚保品到60歲都可以好靚，keep唔keep到大前題睇你有冇錢